如果係消防帶頭罷工，跟唔跟？

仆街，有兄弟咁樣被人圍
你黑警嗰啲就兄弟
我消防唔係兄弟？

借位
幫手retweet
入 /task3
燒背 候選人被捕 消防員被警察毆打

跟
利申:公務員

點會唔跟

消防被狗蝦，你忍？

好快上呢套野

全民罷工極困難，不如針對性罷工

支持

跟，公務員，罷工